［罷食］養心殿老細話上街果班年輕人全部係被煽動

養心殿老細ka fai Chan

以後唔會食

垃圾餐廳比人屌左好耐，傻閪先去

此人旗下食店與公司

一定要罷食

推

唯有成全佢，罷食啦
請廣傳

依間成日話冇卡機
服務閪 食物貴
去嗰個都on9

就咁睇好似無咩問題

此人旗下餐廳：
養心殿
養心麵
靖 omakase
灣仔靠炆雞

西灣河分店搞到樓上新入伙都勁多老鼠小強

睇佢個款都係想出位架喇

咁要報食環幫佢睇睇改善下

罷食

被林鄭煽動？

食過兩次
又唔好食 又服務差 又貴

本來都覺得養心殿貴得黎都叫做好食，但原來個老細咁唔尊重啲義士，唯有罷食

人類總是犯重複的錯誤

當年喜記都話真係阻到先出黎，呢條友就真心出黎自殺

建議佢既partner有得走好走喇，呢啲豬隊友遲早比佢害撚死

推爆佢

收到

清算

需要稅局關心嗎？

仲記唔記得5年前避風塘炒蟹

呢間野不嬲唔係台灣果間 有人fb問過

呢間野都多人食咩？

🥺

間野好難食，員工又閪

入去之前有人post 撐送中個商戶list

屌那星又貴又低質

永久罷食

push

上次打風要人番工已經罷食

本身已經貴又難食

推一推

永久擺食, 沒有除非

即使反送完左 你間餐廳都會淪為死城

成日收cash
唔知搏咩

推，要所有人都知！
間野次次都話咭機壞 唔收咭

呢間野個名都臭哂啦
上次打風都知佢有幾無良 已經罷食

垃圾

夠鐘收皮

Blacklist

依家大是大非既時候
點解有d人硬係犯重複既錯
明明唔出聲冇人理你
難有見地講廢話真係抵人搞鳩你

罷

以後唔撚食 屌你老母

一定要推
你有你言論自由
我地都有罷食既自由

屌你老母喇 俾返條LINK你睇睇自己撐成點
等你羞恥下

留名日後清算

有冇得book位？

執粒啦

又一個傻仔

銅鑼灣養心麵已執笠抵撚死

發夢聽到人講條友個底極黑
而家係到扮殷實商人

大家記低佢 日後再作清算 火力集中返第二度更重要既先

但係佢有句又幾啱
日日鬧大陸野食有毒 但係又成日走上去食

啱呀，包括擺食你間閪野都係👌

老細 我地識做嫁啦得返屎食 都唔食你間野呀

打風個次發生咩事？

出街食野$300-500走唔甩, 相信養心殿唔止
冇卡機唔比人儲信用卡分真係好pk

你話茶記30-50 蚊冇卡機都合理
始終部卡機都要交租比銀行
加上每個交易都比銀行抽1-3%手續費

個座新樓直頭慘到爆
一開始已經整間日新.日日係道全場十蚊幾份
依家再加埋養心殿
唔知住樓上既人有無後悔咁多道唔買偏偏買依道

食過一次養心麵 好垃圾 員工又hea
基本車仔麵檔都不如

幫下佢

OK 罷食

一齊罷食

間野成日唔收卡 要查清交齊稅未好喎

上面真。李力持黎?

當日未知佢老細係咁嘅人，以食論食我真心覺得佢唔錯，大把打邊爐難食過佢，但知道佢老細係唔尊重義士之後，就唔可以再單單以食物去評價呢間餐廳，唯有罷食

以後唔食

都唔知係真唔係
成日話壞卡機

推到佢仆街
又抄人地養心殿個名

有撚撐咩樓住佢？

推，麻煩各位連登師兄係Facebook同IG散佈

發揮網絡正義

大家咪撚再去

Push

成舊水一碗垃圾面
冇食過

有冇人一齊報食環

呢間不間垃圾黎

10號波堅持開工 俾人屌就轉私人acc出黎扮路過護航

送都唔食 係得班傻鳩港女食

鋪名又抄台灣

未知?
當日已經講俾你條廢物知
佢做生意手法已經有問題

講左你聽佢抄人名間舖
你咁都覺得冇問題
仲要撐 仲要食

屌你老母唔好而家係到扮正義

Ok

有邊個唔係比柒婆煽動出嚟,佢都戇鳩鳩。

得

養佢老母

呢間野擺明有問題架啦，突然間開左勁多分店，又成日剩係收cash，呢啲技倆都幾常見

呢間真係食到一肚氣

無人招乎既
招乎就應完你無反應
有反應 但做唔齊
埋單仲要只收 cash

養你老母

早幾日先食完 bye

再見喇養心殿 本身已經貴
推到佢仆街 一陣佢地裝修改過個名等d人唔記得

擺食無良僱主養心殿火鍋店！！！

上次山竹仲要員工返工，又抄台灣養心殿

我覺得今次之後，真係要整個資料庫
紀錄黑警與其家人資料同支持政府同黑警既商戶，發動罷買
香港人唔係佢地諗到咁冇記性

列入blacklist

柒事一大堆
係啊話緊你啊仲望 呢度無得block人啦柒頭

咁撚難食 狗也不屌

推！！

未幫襯過

又貴又唔好食

洗錢

個老細咪why club老細囉
搞養心殿都搵女坐枱

朋友約都唔會食 永久black list

食過一次咁大把 又唔撚係平
而家咁講一講
以後唔食

做生意手法同唔尊重義士係兩件事，你要撈埋黎講都冇辦法

好簡單 唔好食 以後！

收CASH=唔駛報稅

最on9係啲人話人煽動啲後生仔又唔叫自己個仔出去

又唔見佢話點解啲官員咁外國唔叫自己啲仔去大灣區住

發夢係養心炒散，老細係黑底
廚房勁污糟，百福豆腐賣成60蚊

其中一個股東 臭雞Sorry Law

的確無錯
103萬人係被煽動
咪就係俾柒婆煽動囉

大家罷食之餘 得閒可以上網刷低佢個分數

間野次次去食乜鳩都無，又局你俾cash
屌佢老母，唔洗你講都blacklist左九年

此店逃稅
有account 頂唔順辭職

入左list 未

88 等執啦

發夢見到
佢啲地方好污穢 好似有老鼠
可以點做？

貴又唔算
但呢個價打邊爐
養心殿又唔算特別出色
而且成日話壞卡機
我令願食第二間

本身食過一次已經唔撚鍾意覺得垃圾
原來仲要有個on9老闆

擺食

好 罷食名單 又多一間
呢間野一份4粒既丸夠撚膽死賣68蚊 又唔係特別好食

搵人整張list，將宜啲垃圾整理埋一齊

本身都唔食

向稅局舉報！

之前有個罷食list既post有無人搵得返，放係果到集中啲

推!!!

好多港女去㗎
今次爽丫丫啦

Ok
又一間

呢間垃圾連鎖店本來都唔係好食，家陣你請我都唔食

收現金咪唔洗報稅囉，千奇唔好打去稅局問呀

間野淨係收現金係，一齊睇下佢有冇交足稅

其實點解仲有咁多中小商戶咁豬西

為左短暫既淡市得罪人

你表態得好，解決左件事之後更多人幫襯你

發夢見到星期五六日夜晚繁忙時段
一齊去坐滿佢，但只嗌罐可樂，涼冷氣
老闆一定賺到盤滿砵滿

財大氣粗
賺到幾個錢開始以為自己高人一等

等執啦 咁多野講 又冇人叫你表態

食老本係咁呀，97之後都無野好食

本身想食
而家罷食

去openrice寫差佢啦

永遠唔食!

推到執

打邊爐地方搵女坐枱其實犯唔犯法

齊心罷食，成全佢

不嬲都唔好食 等收皮佢

同意

現在先bypass這條仆街

垃圾餐廳比垃圾食

Call外賣

太多太後根本無人睇

有新一間就開新post先啦

推爆一個去番大post

之前ztore已經瀨咗嘢，究竟呢班人知唔知佢啲市場係邊度嚟

老鼠、曱甴、臭味、食肆牌照 -> 食環署
食肆噪音、煮食油煙、排放污水 -> 環保署
走火通道、消防裝置及設備 -> 消防署
未經批准改動圖則、非法僭建 -> 屋宇署
樓宇水管爆裂及滲漏 -> 水務署
非法勞工 -> 勞工署
走私食物及活禽鳥 -> 海關、漁農署

投訴熱綫：1823

幕後老闆有黑底

未食過 以後都唔會幫襯

Up

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

發夢聽到養心殿老細係黑色人士 試過係某港鐵商場恐嚇職員

呢間野開分店速度仲快過太興大家樂

一定好多現金

但單做餐廳現金流一定無可能有呢個數

點解自己思考

一定要推

推到佢仆街

邊個去食佢間野就真係被煽動喇

密密開新店！每次行過我都會幫手提防各位市民小心食物安全！

食老本
依家就係就黎冇老本食 變香港市啊你老母

屌你老母閪

永久罷食/ 抵制餐廳名單

集中放呢到 容易啲睇

一齊去佢fb page寫撚衰佢啦

喜記老闆好過呢條友
佢都係真心覺得阻住佢做生意，佢切身受影響先出嚟出聲，就佢自身利益角度嚟講，講嘅嘢唔係錯得晒
呢條養生殿就唔影響到佢，但又網上廢up，真係真心戇鳩，真心支持唔公義嘅事

我都被煽動而罷食了

唔好推啦

終於可以搞到呢間垃圾！

垃圾餐廳垃圾老細
咁鐘意大陸番去住啦笨柒

垃圾餐廳抄台灣品牌

自從上次山竹嗰單嘢已經冇再去過呢間閪嘢

發夢見到 食食下有曱甴 應該點做

發夢個老闆同D狗/退休狗好Friend，所以洗撚晒腦

經常只收現金，除左慳信用卡公司嘅手續費，應該仲有啲野嘅

養撚到佢咁肥，開咁撚多分店
一次都無幫襯過
亦唔會有第一次

Ok
加入list
有太多間

嘩，扮火鍋實質開雞竇？

一定要 佢地只係收現金

Sorry Law反送中架 咪撚係股東就拎黎講

一次都無食過

上次食完即肚痛

你間野本身已經係垃圾黎

Sorry law反送中嫁
唔好殺錯良民
不過sorry law快d同豬隊友ka fai chan割𥱊啦

Backup左先
呢間垃圾唔得閒理

不嬲唔食呢啲垃圾

垃鳩圾

食環

其實入間餐廳睇完menu
之後發現唔岩食
咁有冇問題？

連登仔每經過一次都call一次食環好過啦，履行公民責任，監督食品安全

除左罷食諗唔到更好嘅方法回應佢

大家日後再作清算 放心啦連登仔唔係善忘既香港人 一定會記低佢 咪撚旨意走得甩！

不嬲唔食呢間假野

佢扮台灣果間

又係呢條仆街
上次8號波已經露撚哂底
希望呢間野快D資金周轉不靈而全線執笠
快D仆街死

一定擺食

擺食！養心殿臭嘅！

以後唔撚食

冇食過
往後嘅日子都唔撚會食

識幾個都有去陪坐過

一世唔撚食
等執啦仆街

推到佢仆街
係到抹殺年輕人嘅努力

我就無去陪過
但佢成日msg黎想迫良為娼

Ok冇問題

呢間不嬲仆街

推啦
個名咁臭都仲有人去食

食過一次，又貴又垃圾。

食環+消防

一直好撚憎佢地
今次一定要推到佢仆街

記得了 一定唔會食

全部都係比林鄭煽動

年輕人全部都被煽勳
被林鄭煽動

咁想出名咪幫吓佢

食過一次 真係好撚難食
入openrice同fb俾負評先

佢肯定無得讀大學

搵食環署關心下??

養心殿揾agent 叫foodie 免費食，再寫打手文
呢單嘢又點計？
你又煽動人做虛假陳述？

假野都有人食

之前天鴿要人返工果間嘛
推

條友不嬲黑底

從來冇食過 以後都唔會去食

佢唔咁on9下，我都唔知有呢間嘢

罷食！

fb問候咗

又淨收cash又叫女上去坐枱 間野咩事大家明啦

點止要罷食，大家唔記得當年點玩鳩喜記啦咩？

隔離post 集合緊名單

本來去食 已 取消訂位

推到佢仆街
罷食
又貴又難食
快啲幫佢紅啦佢咁想紅！

Okay 養心殿

pish

養心殿俾人煽動！！！

識玩一定係唔取消

唔食垃圾啦
不如幫佢睇下多唔多蛇蟲鼠蟻仲好啦

喜記d friend?

可否打俾食環？

佢衰啫 我仲有良知既 不過唔會再食佢囉！半價都係咁話

本身都覺得你呢間野幾好食，而家以為都唔撚再食

自己post完再自己like返真係好柒

養心殿
養心麵
靖 omakase
灣仔靠炆雞

罷食

發夢嗰時 有人幫佢哋瘋狂叫外賣啦
全部都送晒去啲中資公司度
大家千萬唔好咁做呀

大家重記得幸福堂嗎。。。下一個到佢

入去屌得

本身都覺得間麵檔唔差
而家不了

推以後唔食

之後一次過整合再清算，依家集中搞星期日遊行先

成日開分店，增長速度快過譚仔

可能我啱啱出黎，呢間野聽都未聽過

搵食環會唔會做野

發夢見到 好似呢個電話係老細直接睇同覆？
大家可以瘋狂打去搵佢訂位打邊爐

報食環 搵業主立案法團同區議員幫手

養心殿係垃圾扮台灣嘢

罷食dllm

早排東張都報過，上兩個星期棟樓仲有人跳樓。

傻閪先幫襯呢間

同台灣果間有無關係

屌你老母 返屋企養心啦
罷食

推爆佢啦 垃圾又貴又勁細件

本身都出名抄人牌子扮壞咭機，而家更加唔使食

上次食食下有米奇 想屌佢好耐

推！

罷食邊幫到佢
經過佢d鋪就報食環幫佢帶旺人流

尖東之夫呀

不嬲都唔食，扮壞機唔撚收卡

係，被煽動唔食你添。準備share埋畀朋友

永久blacklist

幫下佢
幫佢打入大陸市場

之前食過一次 口渴左幾日
以後無撚食過

成全你
以後罷食

唯有幫幫你啦

原來仲未執

幫下佢
送佢一程

只收現金仲唔係想逃稅

冇食過亦永遠唔會食

推，抵制

無問題，都係唔想做生意啫
大家幫下佢

從來唔食呢間，打邊爐大把選擇

屌你老味養心殿 好彩未撚食過

未食過
以後都唔會食
係咁先，byebye

無問題即刻唔再去

有冇得告佢？佢抄襲台灣養心殿，台灣已經話香港冇分店

老鼠、曱甴、臭味、食肆牌照 -> 食環署
食肆噪音、煮食油煙、排放污水 -> 環保署
走火通道、消防裝置及設備 -> 消防署
未經批准改動圖則、非法僭建 -> 屋宇署
樓宇水管爆裂及滲漏 -> 水務署
非法勞工 -> 勞工處、入境處
走私食物及活禽鳥 -> 海關、漁農署

投訴熱綫：1823

冇，台灣個邊澄清左

有無人想即刻打去瘋狂訂位

訂完就

擺上OpenRice負皮
然後肚痛食物中毒入院
向食環投訴

黑心商店，以後擺去

openrice勁撚多打手
不嬲唔食

不嬲唔食垃圾

咩仲有支那狗出黎自爆

食環 懷疑有老鼠可以聯絡
2868 0000
enquiries@fehd.gov.hk

消防 懷疑阻塞走火通道可以聯絡
2723 8787
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

硬係要衝出黎柒

咩野年代呀，咁易就煽動到咁多萬人出黎

全部冇讀過書冇獨立思考

發夢有朋友話哩間野食到肚痛報食環

計我話成日開口埋口“後生仔比人煽動收左錢”果班先係收左錢比人煽動
你說對不對？

垃圾 食個個都

食呢間野本身已經唔值
無打算再去
而家好好肯定, 我會叫晒我所有朋友唔好去。

真係不得了一棟新樓搞成咁

重點推介
罷食

李力持落力奶共咁多年都係無人要喇
淪落到免費教學生拍 youtube 片打飛機,
就黎連學生都踩你有味.

推推推

其實啲老人家之間係全部都咁樣傳
佢地閒時飲茶排隊攞免費報，總會有條友咁同佢講
一個大話聽十次就變左真

食過一次

冒牌貨抄台灣 正垃圾

屌你唔撚會再食

佢係分享李力持嘅文，唔係佢自己講。

一間都冇食過 之後都唔會食 屌佢老母

賺你嘅大錢啦屌你老母

推and share

今朝大x樂有個阿伯開就大開公咁話, 遊行 $1000, 上鏡 $3,000
1,000,000 x $1,000 = $1,000,000,000 成十億喎, 同邊個找數

垃圾餐廳

間野好撚貴又唔抵

得 擺食

煽你老母

留返比狗食

真

我屋企老人家都係咁講
話有朋友真係收左，我叫佢問下阿朋友係邊個俾佢，點樣請佢
比個名黎就得，我去查
佢地係唔會肯問架
根本個個都係聽返黎就當係自己咁同人講

發夢見到好污穢
要搵食環
發夢見到走火通道有放野
要call消防

間垃圾養心殿無卡機得cash ，依家就斷佢cash follow

一間都未食過

罷食啦

記得唔好打去亂book枱

之前已經有連登post罷過
唔明點解仲咁多人食
呢間野仆街黎

依間咪之前8號波定10號波都要人翻工間仆街鋪

食過一次，難食到西咁仲要貴到爆，絕對唔食

pish ！！！

以前老細請食飯請過 覺得味道ok但貴
咁算啦諗住搵次貴都照食
依家可以慳返

不嬲垃圾抄台灣嘢

你同佢地講話, 真係有錢收架, 然後開d 69 遊行相片比佢地睇, 話等陣民陣會開張10億 invoice 叫侵侵找數

d廢老即概念:
1. 遊行既人唔知遊乜 係俾人煽動
2. 發起衝突既人係收咗錢 等「名正言順」嘅「執法」好似好合理

當你反駁:
1. 支持修例既簽名有問題 再唔係你叫支持又遊下睇下有幾人
2. 唔可以係支持既人俾錢去掟野發動衝突？

佢哋:
1. 俾人抹黑你都信？2邊鬥多人有乜為？反正我哋實多d 你哋6.9既103萬人都係自己吹 我睇落係得20幾萬 點會少過你哋
2. 邊得閒俾錢做啲咁既嘢？係美國佬想香港亂所以先咁得閒

收到明哂！thx

末食過

之前炒散去呢間野番工，D長工勁 西，第一次去呢間野度炒，都未換衫開始做野就俾說話我聽，diu我未番過呢間唔係熟手。真係dllm，佢揾人個時都無話要番過佢間舖頭。pork Lego guy ar！！！我心知不妙，即刻走撚番屋企，理9你點阿。間鋪D人西到出汁！！！試問我炒散無數，第一次遇着D咁仆街嘅店，唯有霸氣地唔撈佢份工！
不過個蛇頭個 ok好人嘅，係個間店 D人仆街啫[url][url][/url][/url]

因為係台灣食過一次，果邊高檔好多
呢邊果間就未食過但上網睇都感覺好似酒樓打邊爐咁

收到！

做野啦喂

ok 拜

養佢老母 抄鳩台灣個間

食都未食過

去openrice做野

支持稅局還佢一個清白

訂位啦手足

想做橋底辣蟹

個個post佢自己都有like
自我感覺良好

養佢老母 抄鳩台灣個間

賓利月餅

食過尖沙咀果間養心麵，真心極度垃圾長期無客
相信根本唔需要罷食都好快頂唔住貴租

Btw 祝願老細冚家長命百歲百病纏身

養佢老母 抄鳩台灣個間

賓利月餅

搵人開post整合下

大大力推
一定罷食

養佢老母 抄鳩台灣個間

之前賣賓利月餅 昆鳩人

麻煩大家大聲啲：

養佢老母 抄鳩台灣個間

手足們又夠鐘做良好市民

打大風要人返工 加抄人野嘅死垃圾

支持得政府都唔撚係咩好人

呢間嘢係老翻台灣嗰間，成班金融撚樣開㗎嘛？

咪撚幫喜記洗底

老鼠、曱甴、臭味、食肆牌照 -> 食環署
食肆噪音、煮食油煙、排放污水 -> 環保署
走火通道、消防裝置及設備 -> 消防處
未經批准改動圖則、非法僭建 -> 屋宇署
樓宇水管爆裂及滲漏 -> 水務署
非法勞工 -> 勞工處、入境處
走私食物及活禽鳥 -> 海關、漁農署

投訴熱綫：1823

呢啲咁既垃圾真係得你班港豬咁得閒去排隊食
利申未撚食過都唔會去食

呢間養心殿
又貴
又呃人無卡機
又要啲員工打撚曬風定啱啱落波就要人返工

仆街啦

唔會幫襯

又要逼人個立場同你地一樣收皮啦

逐間分店一日一個部門調查下都咪話唔盞鬼

我都收左錢唔去食你間野

一定要啦
成日淨係收cash

本身好多人都冇食開佢D垃圾

不過有合理懷疑佢衛生同現金嘅咪搵食環同稅局幫佢研究下

文宣部係時候整個
廢青飲食指南同埋食肆衛生監察指南大家參考下

未食過，有無得book 位？
大家千祈唔到book 完no show

依家唔係爭取民主嘢喎，依家係直情俾人㩒撚住嚟搶晒你既自由喎，呢啲叫捍衛呀。

唔會罷食

因為從來冇食過

好似有曱甴wo

建議大家用1823 app反映問題，唔洗打過去

利申，岩岩做左

俾個老闆煽動我以後唔駛幫襯呢間垃圾

無逼呀 唔撚食唔得呀 屌你老母
你咪日日去食囉 無人阻你 傻閪

咁多問題記得去Google評分呀

我想講好耐
呢間野每人300幾蚊都食唔撚飽
得個湯底濃味少少，d配料全部都係垃圾黎
以後唔撚食

無撚食過加永遠black list

跪低未？

推下先

自稱台灣餐廳，但用大陸拼音，根本就唔會食

好彩無幫襯過
有朋友去食過
啲野唔好食都算 好似折咗都要成700幾蚊位
講緊9個人去食

聽執笠啦
唔好扮到為年青人好啦

屌 講黎講去都係叫人唔好去話被人影響先上街

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

700舊水去靚酒店食都得啦

香港台灣都食過，台灣好食好多，服務好
但我想講，佢同中國大陸 (Miniso ，小米，淘寶)有咩分別，抄人地

100萬出黎行都係俾人"煽動"只係證明左個政府有幾失敗

呢間個牌呢？

我不嬲唔食垃圾

免费都唔食

養心殿某幾間舖頭涉嫌侵犯版權條例。

話時話
之前五個人去食
做緊打卡share就一人送一杯咸檸七
之後佢上左一壺
一人飲得兩小杯
仆街黎

從冇食過，垃圾食物賣到貴一貴

報咗食環未

去過 好撚垃圾d野

食過一次。無下一次。需要罷食合集

佢廚房乾唔乾淨

講緊仲要85折咗呀屌佢
聽到個價錢我就無曬興趣去食啦
去台灣食都唔洗咁貴

痴撚線 屋企煮都好食過佢

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

你想執左間鋪咪幫吓你手

呢間嘢越來越衰，上次去尖沙咀店，d侍應比人感覺似黑幫

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

講野咁撚on9, 罷食點夠
要好似喜記咁，傳出去

你睇rose ma 幾撚勁

已經report 負評埋

出哂名食垃圾都有人去
根源成條線開出黎做洗衣機
個老闆本身都黑底
尖沙咀Why 老闆 串過馬撚
聽啲sales講連幾千蚊酒行錢都要拖

幫佢檢查下餐廳既衛生問題 call下食環

已記錄

得啦 永久blacklist

屌自膠唔撚改喇

唔係呢間 果間係老碼頭

呢間垃圾 得個貴字 完全唔值個價

宜家更加係垃圾

好彩未去過

罷用佢地任何業務

咁撚串？ 冇問題 而家幫你出名
openrice googlemap line whapp fb幫你免費宣傳 唔洗多謝我

間野多油又高鈉，仲標榜養心

寫左信比消委會下輪食安做nutrition 7+1驗檢

佢靠openrice 多

盲就唔好上黎柒啦
全部都一樣樣 <==咩意思？

罷食咗好耐啦
之前山竹都逼員工返工
大家唔記得咗咩

push fk

1.抄台灣,非正版
2.打風叫人返工
3.刻意唔收信用卡
4.放題質素,單點既價錢
諗唔到理由點解去

狗也不屌既垃圾
抄鳩台灣 仲大大聲
之前有單嘢爆出嚟已經無撚再食

一向無食開既人罷食得啖笑, 梗係要親身去支持下, 例如有無最低消費? 有時滾住個湯底去同朋友坐張大台吹下水都幾開心

有冇巴打可以開個post列曬所有呢啲垃圾店鋪或者店主出黎？

發夢見過間野有老鼠
報食環ok?

推到佢 hamkachan

成班老mk開嘅野，屌過好多次都好多人去食

台灣養心本店話完全無授權過佢地用養心殿個名開鋪，食材湯底擺明都係垃圾貨色

屌佢地老母成班面皮厚到

香港人爭氣啲唔好再仆去幫襯呢啲垃圾店好無？

香港嗰間抄襲垃圾，之前台灣正牌先澄清完同呢間野冇關係

今朝已經比佢ban撚左fb留言

冇食過 奇撚怪

我初初一直以為呢個整容女人先係老闆添

呢間閪野，
一班臭雞加古惑仔夾份開，
又撚難食又撚貴，
傻閪先幫襯
搞唱K 又盛咁多花臣，啲野得就唔使搞咁多野啦

成日請幾台雞食飯，
跟住就喺fb 洗板，煩過閪，
啲野咁污糟大家一齊幫佢報食環啦

得啦 叻叻 畀你上位好冇

呢間嘢個底一向臭過坑渠，咁撚有錢周圍開分店，背後唔係黑就紅架啦，唔爭在送佢一程。

成班爛仔之前拖糧出晒名
有錢叫雞無錢出糧
發夢廚房好多老鼠
報食環！！

呢間嘢好鍾意扮壞卡機逼人用現金
連手續費都唔想俾

推 咁鐘意上位！

又一間blacklist

呢條友撈偏行估惑咖
當年尖沙咀綿登徑Why Club老細
做唔住執九左
咪開養心殿囉

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

人地無生意咁慘，不如幫幫佢手，係佢旗下既餐廳寫d openrice食評

呢間垃圾 打風要d員工照返
依家仲講埋d 戇鳩野
我屌你老母呀

畀ka fai Chan煽動咗
決定唔會食養心殿及其關聯食肆
等ka fai Chan可以留返間店畀啲高官去光顧

有無人可以整個list
有咩鋪老闆或者高層講過撑修例或者屌過遊行
方便大家罷食罷買
等佢地快啲收皮

養心殿老細話唔幫襯佢哋果班人全部係被煽動

仲要耍手段，搵完人做嘢唔畀錢

呢間垃圾晨早應該收皮

呢班鼠輩老細 一早要抵制啦

OK

又貴又唔係特別好食 過一次就不了

自己like自己

有分店有得唱K
你估有冇版權？

聽都未聽過呢間野喎

唔識唔會去見到呢啲招牌都冇諗過去

又貴又唔好食，去到又話壞卡機焗俾現金

啱呀
我就俾政府同淋病煽動嘅
你地呢？

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

Link?

幾時飲去大叫佢支持送中

有冇人email 去 反黑錢部門？

話緊咁撚貴既養心都係垃圾大陸食材

成全佢

罷食唔該

聽聞好多老鼠甲由
報下食環先

嘉輝,你以前係why club老闆 新義安既人啦 自己都知黑警係咩料仲去撐警察

Push 好憎呢間餐廳

食你間嘢啲人都係被煽動

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

由山竹 十號波 強制要求員工番工
我已經一聽到有人話食就屌佢
今次又出黎自殺
食屎啦

唔係唔好食
而係要做嘢報復

唔會再幫襯

罷食呢間垃圾野 又貴又難食

【小整合】全面杯葛香港垃圾餐廳

發夢有人報佢食環

全部都無食過
養你老母

唔會罷食

因為真係好貴 好搵笨

老老77 火鍋最垃圾呢點 我最認同蔡瀾

咁鬼貴 冇諗住食

呢間野咪之前打風要人返工個仆街，果時開始留意佢

對唔住想比正評 點知hi錯左

食到生cancer啦你

冇下次
冇良心既人
執_左佢啦！

某程度上佢有一部份啱
成日鬧中國，又成日淘寶
利申：冇淘寶

不嬲唔食狗糧

凸，食過一次，又貴又癈

有咩途徑 1823？

需要食環關心嗎？

條友驚到賴屎了

養心殿係咪可以入去邊唱K邊打邊爐
但係佢地有冇申請唱K牌嫁

屌咪又係抄台灣扮係自己
同啲支那狗一撚樣

其實食過一次 真係好一般
個湯完全唔掂
無藥材味

罷食！！

仲以為你係喜記老闆

食過好閪難食，呃9人錢

間養心麵垃圾到癲

個湯底未融晒都夠膽上菜

咁不如快d離開香港返大陸開舖啦

話好食既人食開咩?
咁既價錢食D咁既野

eat shit

我喺灣仔嗰間附近返工。上禮拜食咗一次，佢個台灣肉燥飯難食到嘔，係真係想嘔。水又無杯，嘢飲又貴。講真就算無呢單嘢都唔會再去，真係好撚難食，未試過食肉燥飯食到好似有咗咁作嘔。

屌你老母我曾經好鍾意食，成日拉埋朋友一齊去
食屎啦仆街，唔撚洗旨意我再幫襯

養心殿本身就係垃圾

等執

好撚貴

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推撚爆

屌 之前一個月食一轉

屌你老母

唔撚知總之唔撚再食

真心7 條仆街做qube club 個時己經有個底花哂

Ok 以後唔食

近期想搞上市喎

黑店黎
好似係

推撚死佢
遲啲整個清算名單

又一間自爆 blacklist!

樓上講得沒錯 養心殿真係雞竇

推比多啲今知

唔會再食

唔好彩焗食既話，千祈唔好肚屙call食環呀

推你老母!!

我食完好肚痛仲嘔咗幾日
各位巴絲有冇同樣病徵
是咪可以集體打電話同食環反映情況

我發夢聽過有人之前撈偏，要洗白d錢
所以近呢幾年擴充得咁快，重快過d連所大集團

本身都唔會去食

唔係話佢間嘢係侵權咩
支持香港送中 一陣台灣都送埋中
佢咪可以俾人告囉

有無類似養心殿既餐廳推介？

搵笨柒野傻閪先食

本來就唔應該食啦
老翻店，貴到仆街又冇特別

依條契弟落地獄啦

推到間餐廳冇人幫襯

那有錢2.0
等收皮啦

呢間嘢唔係第一次...有冇人記得？

呢間嘢之前俾人投訴 個老細玩fb屌返啲投訴者轉頭 個名又學人

你講呢番說話又唔係比人煽動

原本仲諗住去食，而家唔駛去，以後都唔柒去呀

都唔明做乜9會有人想食，
1.之前打風唔比員工遲返已經比人屌過一獲
2.服務閪，唔收卡
3.老細串過馬撚
4.翻版店，雖然台灣果間正版都唔係好食

一次都未食過

以前未食過 將來都唔會

老細黑底哩個夢好多人都發過

佢d價錢set得比正常邊爐高30-50％
之後再做時段減價

事實同其他邊爐一樣什至更貴

唔食

發夢，有人話，月餅單野，可以報海關

啲臭閪港女 至撚鐘意

抵撚死仲唔知驚 你啲人氣都係吹棒出黎架炸
呢家聽乞米啦 叫你啲員工坐低慢慢食啦

佢算老幾 垃圾mk一條

佢唔執笠都係冇天理

咁狗。。。。佢全家做雞比人屌

抄台灣，打風，月餅，f老細黑底，acebook仲成日屌鳩人
呢間仲未死仲可以愈開愈大

成日扮壞卡機 垃圾！

求久blacklist

煽你老母
你同我出來 自由閪

屌養心麵難食到仆街
真心狗也不屌

發夢做過PART TIME,上面啲人好似黑底

898

從來冇去過食！ 由今日開始以後都唔會去食！

之前都比人話垃圾,同台灣個間無關係
依家更加唔會食

呢檔垃圾成日冇錢找數同出糧，追佢仲要覺得你係衰人蝦佢哋冇良心，低9能

報警拉柒左佢啦
發夢聽過佢成日欠糧 仲要逃稅
真係大陸人先會咁戇鳩走去幫親
上過餐廳一次
先等緊位啲員工已經寸柒柒
即刻唔食走人

唔尊重義士就算道歉都係假
唯有送佢一程
有無人食完有不適
天氣熱 食物好易變壞

你老母臭閪

之前食完肚痛左兩日
有無人都係咁？

你咁鐘意做生意咪大陸囉
依家非常時期仲搞分化，你係咪香港人嚟
食火鍋？食你老母！

繼老虎堂之後
又一間台式野反年青人

條撚樣扮乜政治中立

叫佢食屎，同好多大機構傾咗啲partnership返黎（e.g. HSBC, Asia Miles)，攞人地既名氣宣傳自己，但又唔俾啲客碌卡享用個啲優惠，目的就係要慳返啲手續費，正賤人

罷食！

叫食環探下佢地先

岩岩開都好D
而家勁難食

岩啦 直接摺埋佢啦

各位，仲有屯門榮式雞扒！一定要罷食！

Sorry Law
條打手

佢呢個post 一見人post 佢老細facebook啲status , 就即刻delete + block

大家去fb評下分

未撚食過 記住了 一次都唔會試

Pish

發夢夢到間店好似有甲由行過 近廚房位有老鼠叫聲

我唔會再食呢間垃圾 立此存照

網址:
地址: 銅鑼灣軒尼詩道365號地舖
電話: 25255950

會唔會太近星期日遊行路線？ 有無人係附近擺街站或者派單貼街招張宣揚一下佢哋老細嘅理念？

上open rice瘋狂留食評

推 唔撚會再食

taxinfo@ird.gov.hk

taxpf@ird.gov.hk

呢條老黑都有今日喇
賺埋啲污糟錢想洗底
你條仆街都唔知係咪有份畀錢搵啲𡃁屈尻我哋義士
呢鑊你仲唔仆街

呢間都好似係佢

又到要食環檢查時間

而家有冇一個整合咗嘅罷食餐廳/罷買商店個list？

呢間野，拎人地個名，無比版權費，同幸福堂條仆街一撚樣

你都係想執柒啫講咁撚多

太好，以後出街又可以少一個選擇

除左免開瓶外
食物貴+料普通 bye~

哩間唔係台灣果間黎架

乜撚野叫養心

曾經見過養心殿直接將用剩啲 湯底拎去養心麵 同埋同佢partner 啲人次次都仆哂街 同佢一個沒事

利申： 前員工

推到你hihi

食個養心麵一次
難食到仆街

食過

Never eat again

係咪del 左 fb? 推比多d 人知
終於睇到佢收皮

養咩心 養下個腦先

屌到佢del留言block撚左

唔食又唔撚得
更何況得20萬人反對咋
你仲有其餘六百幾萬人支持
今次fat fat啦

清算confirm

集結連登力量，尋找潘生潘太

清算 confirm !!

邊度有得睇曬要罷食罷買既list?

就係林鄭日日煽動我地囉，而家都係暫緩為名，煽動為實。

如果聽日出嚟會路過佢鋪頭門口, 記得打個招呼

未食過

3

全罷！！！！！！

俾777煽動

係啊，香港好民主㗎，唔鍾意個老闆咪可以選擇唔去食

屌你老母 個老闆腦裝草
枉我之前咁鐘意食養心殿
就係你地上一代唔撚爭取
所以我地依家要硬食
我地走出黎和平訴求就係多事
以後唔撚食！on 99

呢D唔可以只係打一個人或佢果一小堆人,呢D人係層層疊疊只係打擊一個冇用.
要學返佢地方法九族連誅先可以打擊一小堆分支.

推到佢生意失敗
反正都經歷過why club執笠，唔爭在經歷多次

幫台灣正店澄清一下, 香港店係偷左人地台灣養心殿個名黎做, 台灣養心殿同香港間copy cat垃圾係一啲關係都冇, 各位巴打小心唔好屌錯好人

一向唔食依d 垃圾

間野完全唔好食
唔知點解啲人咁崇拜呢間野
成日置身事外，第一個就拉你
唔好唔記得你間野係台灣黎
求其入你一兩條罪到時咪喊住求人救你

遲下步佢，捉佢痛腳
之後用謀反國家罪拉上去打杷

賺緊年輕人嘅錢屌年輕人
同黑警冇分別

吾好撚食

推

聽聞好多老鼠小強

又多檔那有錢...你老母!

明明佢自己對仔女都出去遊行
利申發夢有人講

理性講句
呢間嘢唔係話相當唔好食
但一定對唔住呢個價錢先

呢個質素真係頂到盡一個人200一餐

我發夢有人同我講
呢間野盤數唔係好掂
因為過度擴充+老細養左好多隻臭雞
成日冇現金流動

以後唔食，等執笠啦

等執笠啦垃圾

我朋友喺台灣問過老細 話呢間野同佢無關係
咁無恥都有嘅

去養心殿 一人一個唔推薦 比佢感受民主嘅力量

黑社會

有無違反消防條例？
有無違反食物安全條例？
有無報稅？

叫身邊朋友都唔撚食，仆街等執笠啦你老母！

從來未食過 都唔會打算食

搵日午巿行入去坐睇返三兩個鐘餐牌先
當然梗係淨係睇餐牌，唔通真係幫襯咩

【罷飲】老虎堂老闆雙面人

就算有俾林奠同黑警扇動

二百萬人咁易煽動到？
煽你老母

條友依家上大陸開分店 唔怪得要支持修例

抄台灣，老細黑底，懷疑洗錢，8號波要人開工，fb屌客，而家仲有坐枱
我返撚左大陸？

呢間垃圾食過一次已經決定無下次

老闆最垃圾 唔好比呢班黑社會再賺錢

晒gas啦，上年山竹果陣都反過，咪又係一車車去食賣單每人4舊

唔洗諗，以後唔會幫襯

有無人反對佢攞酒牌

咪撚推啊喂

有冇巴打查下佢啲衛生啊酒牌啊消防啊
我驚去食會唔安全

如果大家可以呼籲埋小商店登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

今日老母話想食
俾我bam左

揾日上去養下心

黑社會嚟

開左新餐廳啦
尖沙咀金馬倫道29A地下
7月底正式營業

間野出名垃圾

從來未食過 都唔打算食！！！！！！

推!!! 哩間垃圾要永久blacklist

好撚難食wo間野 就算佢支持反送中 我都唔會去食

食完會入廠
搵鬼食啦屌

佢搞唱k 有冇買版權

推到佢仆街 你老尾又貴又難食

上次4個人食，埋單要1800蚊
仲要只收現金
要即刻去銀行禁錢
都痴線，只收現金擺明係洗x錢啦

罷食！

逐一清算

下次朋友聚會如果有人提出食養心殿嘅，請屌醒佢

食話肚屙

過*
Sorry打錯字

推到你仆街

荃灣廣場新店就開張,大家記得罷食

養心殿其下餐廳仲有

養心麵 (銅鑼灣軒尼詩道365號)
靖Sushi Jin (尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓)

仲有灣仔靠炆雞

垃圾黎

支持

原本plan緊去試，就憑呢位柒頭FB既post, 我决定永久blacklist

講左個幾月

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

【美食節目】台灣養心殿：與香港養心殿毫無關係

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

今日開始食養心殿死全家

咁又點夠膽咪斬撚死曬我地囉

不嬲都無食

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

台灣正版都講撚到明話香港養心殿係偷名老翻，乜仲有傻鳩去食

荃灣廣場養心殿準備開張

反對佢申請酒牌

下下罷食唔係咁好，應該全時間探望下至啱

自己like自己啲post

屌佢老母

要將養心殿門口變成連儂牆先得

啱啱行過尖沙咀 聽到有人叫新舖開張 入面一個人都無
望一望個店名 養心殿集團既燒肉

[AN/IOS] 發夢罷食app

直擊養心殿午市營業狀況